痴撚線！！！一個科興 解決咗人口老化問題

啲廢老仲要仆住去打

老實講真係幫到香港好多

又可以騰返間房出嚟

又可以等後輩少個負累

唔準你咁講 係加速兩日死姐 本身就有暗病既

間屋都唔到你同我住啦

成家全部科興死曬
邊個處理屋契

真攬炒派

港股gogogo

原來政府想解決房屋問題，唔反政府了

德政

死亡率咁低，唔怕啦

病死又唔會變凶宅，樓市又贏